Kaiwas Widrik Musting et temma Welli Mihkle temmale katte aasta eest 4 Rubla wolgo om ja mitte ärra ei massa.
Ette tulli Mihkel Musting ja ütel et temma ennege Witrikelle 3 Rubla massa om.
Kohhus mõist et neil se man mitte tunistajit es olle, peab Mihkle se 3 Rubla Niggola päiwas Widrikelle ärra masma.
Peter Urgard
Jakob Parmson
Gusta Söugand
